東X堂 巨峰提子蛋糕真係巨峰提子？

事關母親節走咗去X海堂揀番個蛋糕
見到個巨峰提子好似幾吸引咁 大大粒擺曬喺蛋糕面
咪買個試吓

番到去先知大大粒唔喺提子 喺紫色嘅啫喱

我數過 蛋糕面有16粒紫色嘅物體 但得8-9粒入面喺有提子果肉 仲要勁細粒
咁算點呢

告得誹謗

誹謗？up 乜柒？

商品說明條例下話

一直真心以為係提子黎

報海關啦

或者等HK01嚟抄post

有半粒都叫有
有就無問題

呢招高, 假如入面粒果肉真係巨峰就吹佢唔脹

邊個誹謗邊個

巨峰誹謗提子

仆街 重同我屋企人夾份買咗個

我都買過做生日蛋糕

誹謗， 屌笑撚左

應該係小學中一雞

唔知點解見到你依句笑到仆街

都寫到明係果凍

樓主自己唔查清楚就屌人

我係鋪頭買會唔會上佢網睇下個蛋糕係咩構造呀 唔好玩喇

報海關啦

原來弱智

弱智

有日本巨峰提子
又有蛋糕

齊晒, 你仲想點?

有巨峰啦,你都食到

就咁望都知個面唔係提子啦 唔好玩啦

老婆餅冇老婆

我都試過中伏， 叫巨鋒提子無提子， 而且又唔好食，唔洗我再幫襯

真係被佢昆咗
不過你下次問清楚先買

好似幾好食

屌係咪曲線宣傳

曲線打手?
好似幾正，想食

今日個個臨急抱佛腳
有咩現成蛋糕都鳩買架啦
理得佢係咪真巨蜂

呢個好撚難食
之前買過
第1次俾老豆老母嫌棄

人地又真係有巨峰提子喎

佢有啲啲係 都可以咁叫
呢個蛋糕食完好濟

個蛋糕誣蔑樓主所以告佢誹謗

我年半前食 係真巨峰提子黎 超好食！上個星期屋企人生日想買個好食既蛋糕，再買多次呢個，點知變左係啫喱，好失望

我都食過 其實一睇都睇得出係啫喱
除左太多啫喱有啲漏 我都覺得幾好食 好食過蜜瓜個個
同埋二百幾蚊你仲想佢上面全部十幾粒都係巨峰？
發夢冇咁早啦 佢賺咩條毛咩

根據香港嘅商品說明條例

佢係唔需要去畀任何嘅證據
講呢一啲提子係巨峰

日本巨峰究竟係屬於日本空運嘅

定係講緊提子品種係巨峰，不過喺內地種植 內地進口啦

曾經有人去到訴訟法庭

但係當然係東海堂美心咁大間公司贏

巨峰依家好平
依期興香印晴王果啲

衝出嚟

內你老母地

op 誹謗個蛋糕

望落去好似幾好食

啫哩包住提子肉 計埋手工費重本過就咁擺粒提子啦

其實一睇就知係啫喱嚟

擺明有誤導，成個名唔該改翻巨峰提子啫喱蛋糕🖕🏻

都唔明打個X做乜鳩

而家連鎖店啲蛋糕真係好很難食

誹謗粒提子扮巨峰？

巨峰提子乾

我影實物你梗係唔覺喇
係鋪頭睇我唔覺得正常人會睇到係啫喱

如果好似聖安娜門市咁, 有幅橫切面圖示就好好多嘅...

東海堂只不過係啲廣告整得好靚 又貴 食落其實同美心聖安娜分別不大
一個魔鬼蛋糕都屌打哂所有東海堂蛋糕
但連鎖蛋糕店嚟講 Italian tomato真係好好食

見到個巨峰提子好似幾吸引咁 大大粒擺曬喺蛋糕面

菠蘿包冇菠蘿你又去告？ 西瓜霜冇西瓜成份又計？

咁佢係網上有寫明你又真係吹佢唔帳喎

我都買過呢個蛋糕
呢世唔會再買東海堂任何野
正垃圾

好好味咁

樓主,第一日香港買野?
你平時飲橙汁都可以無橙成份?
你又唔覺得奇怪?

你在舖頭唔問清楚,你信個樣?
佢無寫明原粒提子,齋比提子汁你都仲得呀

菠蘿包無菠蘿 告得

好似幾好食
下星期買個比女朋友做生日蛋糕

做咩姐你

唔明你喺舖頭用vr睇？

以前上面唔係真巨峰提子嚟嘅咩

母親節諗住買返去比老人家食下
母親滿心歡喜食巨峰
依家咁 搞到母親節大家開心變唔開心
真係成日個心情都無哂
東海堂就開心哂
大家聯合抵制，好無？

無買開，知條撚呀？
係咪要個個有見識先買得？

東海撚 狗都唔屌

尋日我都去咗東海堂買，買咗個田園，仲睇咗好耐先決定買呢個，好撚多人

老實呢個巨峰提子，睇過實物都知係啫喱，根本唔想買，我仲以為全部係巨峰提子味啫喱

咁你唔上網都可以當面問店員既

4/5 年前佢啱啱出香印提子蛋糕好似無咁陰濕
果陣係小弟生日啲同事請我食，當年香印提子無咁易買到，唔似而家通街都係 （我唔識分真假）
好食到再三回味

就咁睇個價錢 已經知無可能10幾粒巨峰

ON99
你自己都識講話食到有果肉
咁咪即係無犯商品說明條例
人地個名又唔係叫16粒大大粒巨峰提子蛋糕

樓主自己弱智咁都睇唔到係啫喱
怪得邊個

西瓜霜真係用西瓜整架
弱智

肉眼一睇就知係啫喱啦
係估唔到入面真係有果肉
樓主弱智 ？

前日都訂左個，訂之前問店員，店員都有答我外圍既係純啫哩，中間就係啫哩包巨峰提子
自己FF全部都巨峰唔問清楚係自己on9，依家來開po怪人？

自己買個生果蛋糕再買包巨蜂加落去會唔會仲抵？

不過平時食開粟子蛋糕 最好食

內地定日本產先？

屌 喺鋪頭見到佢粒粒痴到咁埋無空隙咁濟又亮晶晶咁撚樣都知係啫喱

樓主:你地睇相就緊係分到,我睇實物點撚分呀

琴日食撚左 好撚難食
同佢個蘋果蛋糕差幾皮

你買芝士蛋糕都唔會原塊芝士上啦

我買荔枝芒果個個直頭全部啫喱。

巨蜂提子本身就月係啫喱狀

柒到唔夠睇。

講真呀 真係幾難食 巨唔巨峰都係咁話喇

個蛋糕好靚

做乜係咁有人追擊東海堂？
佢本身推廣文案都寫明唔係原粒巨峰啦

又嚟商品說明

可惜咸濕醫唔到腦

我上次生日買過,個職員有同我介紹唔係粒粒有提子

咁循例都要講番句

hk01記者你好

我屌你老母 人做記者你做記者 做到隻狗咁 抄post當新聞

邊告得入